屌佢老咪，食M記等班阿嬸scan傻鳩qc code 等撚到噪！

佢老味，啲中年海馬為左個少少優惠，用啲傻鳩qc code左掃右掃都刷唔撚到，一個人要掃成4，5次先完成到交易！成條隊嘅人，等前面幾個阿嬸係到慢慢掃個撚屌qc code等成世！
好心金拱門摺撚左佢啦！咁大集團，有咁多資源，唔推nfc而推傻鳩qc code! 真係反智到癲！

食屎啦貪心中年海馬！收皮啦金拱門！

我想知咩係qc code

Sorry, qr code

未必部部電話都支援到NFC呢
反而QR code就可以係(任何)智能手機度顯示出尼

用過M記個QR code好多次
都好快
scan一次就得

改咗用app買，唔知幾耐無排過收銀條隊了

有冇諗過係m記scanner 廢

用Qr code本身無問題

其實個QR CODE 掃唔到,你應該同佢講人手輸入啦

除左八達通，其他電子支付香港真係廢d，好多地方pay wave, Apple Pay, 支那pay都壞壞地。係大陸就一機遊神州，搭地鐵買野食飯唱k叫雞俾錢乞衣...

係個scanner廢定點

唔識放,你90度放係SCAN 唔到,要45度先得

咁on9

個scan 位好低,我唔知我眼殘定咩,我見唔到有教學
我都係撞出黎

要點樣先可以掃瞄失敗

係鋪頭掃瞄器垃圾

唯有叫客熄左powersaving推到最光就容易 scan

咁用埋紙質coupon呀不如？冇電話都用到添

例如 iPhone?